\section{Lanternen - TV2}
\begin{lstlisting}
    C              Em
Åh, jeg ville gerne
C            Em
tænde din lanterne
F         Fm                C
Uh oh oh, ih ih iiih - elske dig


C                   Em
Men jeg er ingen stjerne
    C                Em
og alle, alle ville gerne
F         Fm             C
Uh oh oh, uh oh oh - elske dig


A
Tænker på dig
D
drømmer om dig
F#m
venter på dig
          E
indtil alting
     G
er forbi

(Chorus 2 gange)
\end{lstlisting}